我曼係唯一一支英超歐聯不敗球隊

波都未失過

Easy la

聖基亞有料

英超輸咁多

之前贏咁多英超都夠了,想俾人贏下

我又出局喇～